#-**Explication :**
**1)Partie Serveur :**
		-on a pas des modifications à faire à part le mettre en écoute grâce à npm 							start
			
**2)Partie Client :**

	2.1)Recarburation de données :
				-Le travail majeur est fait sur le fichier cabinet-médical-service.ts ou' on a parés 
				 le fichier cabinet.xml et récupéré tout les informations (patients,infirmier,adresse..)
				-on a affecter chaque patient à un infirmier responsable de lui 
				-et finalement une fonction qui permet d'ajouter un patient en tableau d'un infirmier		
	2.2)Affichage de la Secretary:
				-Préparation des méthodes de manipulation patients,infirmiers,ajout,affectation,suppression ..
				 dans le fichier secretary.component.ts
				-Affichage en utilisant les Angular materials and drag&drop dans le fichier secretary.component.html		
	2.3)Les autres affichage :
				-Affichage des patient grâce à patient.component.ts|html
				-Affichage des Infirmier grace à Infirmier.component.ts|html
								
**3)Draggable Files :**

				-on a utilisé draggable.directive afin de détecter les déplacement de la souris et crée l’événement après chaque Click
				-on a utilisé movable.directive pour pouvoir déplacer les patient qui sont afficher sous forme d'une liste (quand on lâche sa revient automatiquement)
				-on a utilisé sortable|liste.directive pour mettre en ordre les élément de la liste des patients ou la liste des infirmiers en les déplaçant
				


